以後死左人點解唔直接搶CCTV？

唔需要破壞，直接去控制室搶，達成目就走，唔好比手足死得不明不白.（千其唔好咁做！）

推

唔撚洗佢地重新拍

的確係
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

打幾個字就搶到?

係佢地決定改片前早一步拎到真相

多人就得

對家一定早伏住cctv 控制室，你邊夠快，但有咁做都好，要夠人小心滅口

的確多人係好,但冇咁易

知控制室係邊，唔識電腦嘅抬走哂電腦，識嘅搵記憶卡

HKDI大家都知控制室係邊，但齋圍要求有咩用，睇下最後點

都要知點攞, 同埋一亂黎d片俾邊個拎左都唔知, 保證唔會有鬼混入目的就係要借手將片攞到毀滅

唔係話搶到就搶到 唔一定就咁擺起部電腦到 同埋起碼一定有password先 做得安全d會encrypt埋hard disk
要問保安部定唔知邊d人攞password

請問平民陌姓點搶cctv睇？

呢個可以集思廣益，我只係唔想每一次證據都消失左

m

It野我真係唔識，有冇it人提供方法

你唔搶班狗咪搶囉

唔知，只係提供一個起點引起討論

Tui

睇戲咩禁兩個制就睇到 咁發明密碼黎做咩
你就咁拆出黎搶走 是但hdd死就真係毀滅證據

基本上encrypt左好難搞
要高手出場

利申 唔識

831到而家都死無對證

有冇咩方法可以唔影響hdd下拆出黎？

求高手

擁

理性手法喎？ 強硬手法只會增加敵人…

你哋唔好唔好去呀

萬一大家無hard Disc
又咁多人聚係 control room
班狗武力清場
可以光明正大破壞CCTV

同意你既講法

但出po最好有教學先

冇呢方面知識，連登咁多高手，求教學